蘋果記者：現場沒有任何示威者 狗隻只能驅散記者朋友

全部示威者離開
狗隻只能呼喝記者朋友
記者被困馬路上
成班狗谷住谷住

警察定古惑仔

依家做咩要圍住啲記者朋友？

緊火出唔到

緊火上黎唯有用住記者先
屌你 禽獸咁款